說好的書展呢?

Dear Exhibitor,

Rescheduling of HKTDC Book Fair & Sports and Leisure Expo

In view of the significant resurgence of Covid-19 cases in the recent week of 6 – 12 July, the Hong Kong Trade Development Council (HKTDC) has discussed with the Government and was advised that, given the latest epidemic situation and the Government re-imposing certain social distancing restrictions on public health grounds, large-scale crowd events like the Book Fair & Sports and Leisure Expo, despite the precautionary measures to be put in place, should be avoided, since it would likely be difficult to perform contact tracing and imposing subsequent disease control measures for the huge number of people involved.

As such, the Hong Kong Book Fair & Hong Kong Sports and Leisure Expo (original dates: 15 to 21 July) will be rescheduled and the arrangement is also endorsed by the nine Supporting Organisations of the Book Fair.

The Government and the HKTDC understand the disappointment of the publishing sector and exhibitors as well as the public with the postponement of this major annual event. The Government has indicated that it will continue to provide its pledged support under the Anti-epidemic Fund when the fairs are rescheduled to a later date. We will be in close consultation with the industry and the rescheduling arrangements will be shared with exhibitors once available.

We express our sincere gratitude to exhibitors, the general public, co-organisers and partners for their support and understanding during this challenging time.

Should you have any questions, please feel free to contact the project team via the contacts below:

Contact Person

email

Tel no.

Ms. Tiffany Poon

tiffany.poon@hktdc.org

+852 2240 4623

Mr. Nick Cheng

nick.tc.cheng@hktdc.org

+852 2240 4055

Ms. Emma Chan

emma.my.chan@hktdc.org

+852 2240 4260

Best regards,

Exhibitions Department

HKTDC